黃大仙地鐵站突然多咗好多狗

發生咩事？黃衫都多咗幾個